[發夢] 萬一依家九龍新界有人打劫

依家港島咁多警察 照計一定係由其他區調配
如果其他地區有咩大事發生 警察叔叔咪保障唔到香港人安全
如果聽日有人諗到好似佔中咁 同時搞埋彌敦道 警察叔叔咪會好唔得閒同時應付

記住懷疑如果有暴徒去港交所擺炸彈個d一定要報警啊,知唔知

總之見到有違泊 亂拋垃圾 就要報警 要伸張正義